[路祭警]遭轉彎貨車夾住 女途人搶救不治

昨日在土瓜灣九龍城道，被貨車夾在欄杆與車身之間的姓廖女傷者(69歲)，延至昨晚11時33不治。

昨日下午2時，一輛運載重型建築材料的貨車，司機稱改道令他行錯路進入了九龍城道，其間左轉上鄉道時太貼欄杆，將站在路邊的廖婦夾在車身與欄杆之間，68歲司機則涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕

死得好
廢老亂過馬路有報應

個到係行人路，仆街

司機好慘

欄外面係應該行出去嘅咩?

路祭我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活與生命安全。剛剛wht app個朋友恭喜他的婆婆生日快樂，但是他給我只是一個黑暗的回覆，他說他婆婆昨天下午只有她一個人，因肚餓而落樓下用膳，但被一輛大貨車撞到重傷昏迷，然後司機說原先準備上東九龍走廊，卻遇上警察三線全封為死去同袍林海雲進行路祭，traffic jam 45分鐘後，被迫改道途經九龍城才會撞到婆婆。醫生告訴他們 你們婆婆嚴重受創，昏迷不醒，就算他日甦醒可能日後會有點問題。有點問題即係點？我只可以打一個長途電話安慰他。希望警察與其家屬們放棄你的自私，路祭你們可否不要濫用職權全封三線，？......"理性啲啦！
你們雖不殺婆婆，但婆婆為你們而受傷，為左逝世既親人，而連累在生既人無辜受傷……現在婆婆重傷昏迷，生死未卜，己所不欲勿施於人呀香港警察!!!

司機被捕 稱不熟路
事發於昨下午2時許，何駕駛貨車離開啟德地盤後，駛入機場隧道準備上東九龍走廊，卻遇上當局封閉一段東九龍走廊，以便為前日車禍殉職交通警員進行路祭，車輛要改道而行。何於是駕車右轉駛出土瓜灣道後，準備出馬頭圍道繼續往東涌行程，其間疑司機不熟路而錯誤駛入了九龍城道，其間貨車左轉入下鄉道時出事。

現代版活人陪葬

你又知佢企個位真係畀人行？

條友SHORT SHORT 地

車埋佢一齊落去仲好

好多癈老都好鐘意等過馬路果陣企到好出
完全唔預留空間比車轉灣

個司機都幾慘、咁就揹條誤殺罪

受佔中影響

貪快企圍欄外可以怪邊個?
責任要自己負 唔好咩都第一個念頭就怪人先啦屌

由於現場行人路經常被店舖的貨物佔用，不少街坊被迫走出欄杆外的馬路邊，每當有汽車轉彎都險象環生。

另一篇報導提到
其實阻街d 店鋪都有責任

D廢老好鍾意睇下D車夠唔夠膽撞佢

夾一夾就死 好水皮

尤其大車轉灣多數都會偷少少位
企到咁出其實好影響駕駛者

又可以封路路祭了

兩邊都病錯
架車炒埋欄實錯哂
如個女士都唔應該行出欄外

一個係被動 .. 企出去係主動
你企係到部貨車咁撚近都唔避, 無得賴.

我平時開車, D 行人見到都自動退後兩步 ..
我做行人都唔會企咁出

兩邊都有錯
架車炒埋欄實錯哂
如個女士都唔應該行出欄外